有女朋友嘅入一入嚟

屌你老母

你地可以出返去啦

無女友，不過有老婆

屌你老婆

無男朋友

屌你

屌返你

Sorly lor

有仲慘過無，屌你老母

飛咗佢